真心問，依家上咩態好？

Smart tone？ 3？ 中移動？ CSL？